香港係咪唔上The Foreigner??

有興趣想睇

成龍電影點會唔上

咁耐冇上映消息

十二月

成龍好少戲份好似

七日